新唐人：搞亂香港的不是香港人，而是中共。

【新唐人北京時間2019年11月19日訊】香港警暴不斷升級已到了失控地步。有中共紅三代披露，目前的香港動亂都是中共搞出來的，目的是引誘抗爭者走出來並加以抓捕，把香港變得跟大陸城市一樣，「黨讓幹啥就幹啥」。

在持續5個多月的香港反送中運動中，警民對峙日趨激烈，令持續惡化的香港局勢凶險難料。一名紅三代16日在網絡節目「路德訪談」中，披露了中共的對港陰謀。

該紅三代說，日前她與中南海的老領導們聯繫，並詢問香港問題如何處置，對方告知，中共要讓香港一天天地亂下去，一天天地爛下去，然後變成一個普通的中國城市。

中共還打算將港幣消滅掉，將來要發展深圳幣和大灣區，並將香港劃入大灣區之中。

該紅三代曾問過一名軍中朋友，對方說，香港的事情會鬧到年底。這名紅三代當時不理解對方為何知道會鬧到年底，如今才知道，這是因為搞亂香港的不是港人，而是中共。

哪怕香港市民都不上街，中共也會派軍人假扮成黑衣人繼續作亂，不折騰到年底不罷休。她說，中共採用的手法叫「釣魚」。他們先以羞辱香港的方式把有反抗精神的港人騙出來，再抓去關在集中營，或輪姦，或「被自殺」，最終把抗爭者全部消滅掉。

一邊話勇武抗爭者收左美國錢或外國政治團體錢，有點又話勇武抗爭者收左真逃犯錢或有幕後金主

一邊話勇武抗爭者受中共錢，警察喬裝，中共喬裝，甚至係解放軍喬裝搞破壞

謠言四起

有d假

香港人 一早都知

最邪惡嘅當然係佢哋

又係阿媽係女人嘅廢話

Pull